每次識女仔都會好累

性格內向，被動細膽，與異性接觸經驗缺乏既香港男仔

每次同一個女仔講野都絞盡腦汁令個話題輕鬆，幽默。如果唔係對方連回覆都唔會有興致

出街又要留意自己儀容有冇不端-著得唔貼近香港風格叫mk，貼就叫無品味
動作有冇不雅，唔小心觸碰到佢就話你咸濕故意

有否男性風度，姐係識唔識主動食飯賣單開門遞水遞紙巾睇戲帶頸巾

最傷係見佢周不時回下信息，立過眼見到成堆信息未覆就知道你只係佢擴大圈子既一個

而佢基乎係你通訊錄僅餘既女性朋友

無啦啦一個心情唔靚，黑面，一言不發離開，聯繫方法全刪都試過

全男班工作環境下識到既女仔真係少之有少，仲要留意埋佢有冇男朋友
網上識既又性格古怪
連搵個對象都難，更莫說係一拍即合

工作時間長想搵多點錢為未來打算，隨時又嘈你無時間陪

真係好累呀，香港既內向又無條件既男仔識到女朋友就好似中六合彩二獎咁。
要先投資一筆先有少少既機率中獎

其實唔係話怪香港女仔，假設我有條件都會慢慢選擇..只不過呻下大部分香港男仔既煩惱

成件事錯撚曬 最需要增值既係自己

下世投胎我都想做女人

香港總需要有你呢d毒撚

你認為應該邊方面入手呢？

我覺得樣貌呢一下已經佔唔少分數

爬入上流社會我都認同，但你自問有冇咁既能力，唔係人人生出黎就咁有才華

一個組織永遠都有好多階級

我都覺，沒基層怎突顯上層

當你覺得個女仔對你幾好
關心下你就會有錯覺
其實人地係搵你攝時間
傾完就掉埋一邊唔覆你

到你決定唔煩佢既時候又會無啦啦sd msg黎撩你傾計，又loop多次

其實自己一個更開心

可唔可以唔好俾D假希望我呀

agree

有時候好似打機咁，收埋自己一陣升下level 先，好過你狂衝出去比人秒

將失敗睇得輕d，其實怪自己，天時地利人和既野唔到你強求咁多

加油啊巴打
共勉之

人要我不要
我要人不要
用呢個標準追女
包你十拿九穩

暗瘡大肥婆

其實好多個d所謂假希望只係自己諗太多 對方係覺得無乜野的

LM

改善樣貌已經重要 搵個岩既髮型，汁好條眉，定立自己風格 行運動風 文青風 定韓風 已經決定你搵咩女喇

錢呢d 唔講喇 增進係自己內涵 學下整野食、影相，睇下書，內向咪要學下外向下，你試下去同女仔做下frd 從同女仔相處 睇下自已吸引邊類女仔。

就好似上面巴打講 屌你升下lv先喇，下下衝出去比人秒

去多d旅行 見識廣d 傾計時候已經唔洗驚dead air

冇法
放棄

換女換到頭痛唉

條眉去邊汁，純粹想清下尾d亂毛

每次同一個女仔講野都絞盡腦汁令個話題輕鬆，幽默。如果唔係對方連回覆都唔會有興致

做返自己 ，正正經經咁同女仔講野好過啦。

只可以咁講
越介意自己既人越難識到女
大把人爛身爛世都一樣有女
唔知你成個死乸形咁做咩

有得做一定做男啦
唔明要個女朋友好似難過登天咁

唉

我以為係我寫既

做返自己就係太悶

現實唔似電影，唔會有女仔鐘意你呢d悶棍

邊忽乸形呢？我淨係呻下姐

如果男仔都無呢個權利真係好難做

樓上幾位一定係高手...

識個女朋友可能唔難，但調番轉識個男朋友會簡易超多

都係果句 有錢有女 完

除咗香港全部男着數過女

樓主幾歲🤔

係要做香港女人....

啱傾係唔洗諗話題

方向錯哂

咩風趣幽默 做talk show咩
點樣牽動女性思緒先最重要

被動細膽已經死症
男人被動係溝唔到女除非好靚仔
細膽點約人出街食飯
改變一下啦

咁咪識男仔囉

生女好丫 起碼個女生出黎一定叫你係阿公

愛自己

啱 試過同個女仔出黎食飯
返到屋企冇再理我
自己只係佢拎黎攝時間

如果夠靚仔夠有錢
就掉撚轉係啲女識你

其實真係唔係咁難, 只係你將件事諗到難左

好明顯係現實你係冇乜價值既人先會咁多野煩

一個正常男仔有份穩定事業，有做運動keep身材

已經大炒香港大部分毒撚

都要多得香港有好多好似樓主咁剩係識怨天尤人，又唔諗下自己平時冇乜增值自己，又要求人地睇你上眼

讀書都冇拍過拖既基本上已經等孤獨終老

叫春係最on9既事

好中

一開始flirt女至到呃到佢地上床 果段時期先係最刺激最興奮
要諗點甩身 先係最累呀巴打
共勉之

所以已經唔理

冇咪冇

毒撚靚仔 無呢個煩惱 十個 起碼7個都秒回 反而唔係成日秒回人地

最理想既愛情
係兩個本身冇乜大感覺既人
咁岩相聚到, 發現互相都岩傾岩玩
傾傾下, 大家自然走埋一齊

如果一開頭只係其中一方被另一方吸引
對方本身冇乜大感覺
呢個情況失敗機會會極高

除非你可以違反本性
抑壓自己既"愛慾"
好平常心咁相處, 令到成件事可以去到上面講既理想情況咁

心態錯左

溝女有時付出完可以冇成果
我寧用時間打下機 學下野

利申 毒撚

香港識唔到去試下玩異地戀

點解內向被動細膽冇自信
係因為打得丁多腎虧
中醫：腎主恐。戒J做多D運動啦

用手機睇《戒為良藥》

戒為良藥係戒J必睇既神書，大家好好珍惜學習，提高覺悟先可降伏心魔。

好耐冇見啦蕭公子

啱，而家女方搵我我都唔覆佢

覺得條女係攝你時間心態已經錯撚哂

姐姐陪你

你個人咁悲觀 俾你做到女都冇仔溝架啦

有個人對下你好, 關心下就中招
會唔會易動情左少少

點都相處下, 睇下係咪岩傾岩玩先

有一點唔好既係
做人唔好好似做寵物咁, 有人俾食物就認主人
就算突然有人對你好, 都要有返D自主去篩選

出完黎覺得同你唔夾姐
唔通繼續比假希望你 收你做兵咩

有個肥婆鍾意你 唔通你又會受咩 接受現實啦

囡唔係用嚟溝㗎，做好自己啲囡就自然會痴埋嚟，樓主睇下呢段片，好有用

巴打，點為之現實有價值
正常工作人人都有，運動我問心真係少做

而且，我從未提過要求人地睇上自己，我都有話女仔選擇適合自己係正常

就好簡單一樣
識同異性相處
唔會將任何一個異性幻想成為對象就已經係

邊個一開始拍拖唔係都扮君子
拍耐左d真面目就出晒黎

大咩炒丫,我有咪一樣係名孤獨既毒L
成日聽到有句說話「中意既唔中意自己,唔中意既就中意自己」呢個煩惱
覺得好諷刺,因為對我來講前一句都岩,但後邊個句...連唔中意既都無中意自己,根本無任何人中意自己

做個無條件既女仔咪重撚慘

與其話價值, 不如話吸引力

果D咩增值自己既論調, 其實得啖笑
果D只係叫你做返個正常人, 係基本野

都係果句, 心理, 你識得女性既心理, 你條路會好行好多

我上面都有講, 最 ideal 係兩個人由冇乜感覺到自然一齊

只係是旦一方被吸引, 炒既機會好大

倒不如一開始就好好控制自己情感, 平常心咁去相遇相知, 自然咁發展仲好

我都想,但唔係咁易架葉師傳

人係有感情既生物,我已經唔係帶住目的,為溝而溝咁周圍亂識人 只係有時真係識落好一排
見下面,keep住傾計,有時你開解下我,我開解下你,你幫下我,我幫下你
一齊去邊,一齊睇戲,一齊過生日,過節日,自自然然產生左感情想更進一步發展落去
但唔知點做,加上對方表現出好似真係純粹當自己係好吹得水,好岩key,係同類既普通朋友咁
好鬼sad,呃住自己,強行禁住自己d感情扮無野,繼續去做好"朋友"呢個角色
定忍痛斬鑬好呢 繼續落去好辛苦

我果段只係講開頭果步

你講既已經係下一步
不過兜錯左入 fd zone 個位

"強行禁住自己d感情扮無野", 其實係錯左 lu
好努力咁唔俾對方知自己有野, 即係好努力將段關係推向 fd zone
係咪聽落好矛盾

差唔多出門口, 換個衫先再講

其實老實啲講句
只要你生得足夠靚仔或有錢
理得你自閉又好 矮仔都好
啲女都會自動撲埋嚟

慢慢,打住邊爐等你

係好矛盾,但如果想繼續做朋友or係留住最後希望既做法
可能佢好似你咁講仲係用緊平常心同我相處,可能佢慢熱,再遲d先比我感動/對我有意思呢 (FF中)
斬纜就真係要好絕,從此收皮,先可以慢慢抽番身,放番低,但暫時又未鼓起到呢個勇氣

貼地咁相處過, 大家都覺得岩傾, 已經有一定程度好感
已經可以開始試下曖昧

反而係要俾佢 feel 到你對佢"好似"有野
唔係叫你獻殷勤, 合埋眼做一大堆對佢好既野,
而係個相處方式好似拍緊拖, 男女朋友咁
無論說話, 甚至身體接觸上<--呢個要小心D用, 氣氛岩先好用
由開頭講笑式慢慢試水溫
上面都有講最緊要心理, (#神秘感、三分假七分真, 一啖砂糖...你要俾佢 feel 到有野, 但你就係唔揭底牌, 過多陣佢就會忍唔係做出反應)

咁當然, 呢個世界冇一定溝到既女
你唔係佢杯茶, 你點攻佢都冇用
佢係唔中意就唔中意你, 冇得解釋

所以要 set 個限期俾自己
三個月、半年又好
唔得就真係要收兵
係鳴金收兵, 唔好要嘥精神心機, 時機好寶貴

Bullshit
就係你當咗溝女係一個task 先會失敗

Ching 有啲料
可唔可以敎點溝其他國家既女女
近排想溝個韓妹，奈何我又唔係同佢十分熟，好難approach

咁岩, 我陣間都出去打邊爐

打埋呢段先出門

所謂既繼續做朋友係好愚蠢, 因為一動心, 所謂既朋友已經變質
真係想放棄, 建議慢慢疏遠(即刻都得, 睇個人做法),
過過冷河, 真係放低先做返朋友,
如果唔係吊住個關係只係自己扼自己

再遲d先比我感動
我唔敢話冇感動呢樣野
一黎事倍功半, 二黎純因為感動同你一齊, 冇feel 冇剩
就算一齊都好快散, 拍拖之後你會好吃力

既然都未知點做, 試下開始曖昧

少少經驗啦

唔...首先要識寵寵寵掛

我同佢講嘢都係一句起兩句止
點好

：寵？
：寵寵
：寵寵寵？
寵寵
........

男人要增值
女人唔洗增值
錯哂

冇心力了

真心會攰
特別係白果食得多
到自己遇到個新 會覺得啲步驟好厭
介紹自己 開話題 諗方法令對方有嘢講...

唔係話唔想付出
只係唔知最後會唔會又係得個桔

愛情呢啲嘢 唔似工作 失敗咗係唔會畀到你「經驗」
只係傷多你兩錢重
令你嘅行為、想法越嚟越消極

電視上成日話啲主角好高騖遠 唔識知足 偷食之後先知本來嗰個好
有時諗 自己都好知足啊 都係想搵個平平凡凡嘅女仔啫
後來發覺 可能就係太早明白呢啲道理 所以個天先冇安排啲鶯鶯燕燕畀自己

點解會累
上面有巴打講左
識人變左識女為target

“諗方法令對方有嘢講”
睇到呢句已經出左事

如果普通識一個新朋友都會累既話
躲進床裡睡覺可能最岩你

已放棄

有心栽花花不開
無心插柳柳成蔭

通常覺得難覺得累
係你自己lv唔夠又妄想要靚女
試下set低目標
知己知彼啊巴打

黑心噉講，喺香港做男仔如果識玩個遊戲其實好爽，特別因為多樓主依類人

識嘅話當然唔攰
攰在維持
唔係你一個人想點就點
好睇對方
識hi bye fd 就易過借火
若然係要識一個可以發展嘅朋友就好難

不過我承認 自己而家識異性係有啲目的嘅
但有時到咗某個年齡 急起上嚟真係會控制唔到
下下好似樓上話齋 雙方自然識 由冇感覺到相戀 當然理想
但現實邊有呢支歌仔唱啊

有錢就得

好撚驚要一個人過世

23 a0，
人又矮，又窮，已完

A咗幾耐?

我有過一次拍拖既 岩岩分手
但我個行真係同樓主一樣勁難識新女性朋友
因為我好想結婚生小朋友

我番工完全冇後生, 又差唔多全部都係男,
幾歲啊你? 等心情好番D再出發拉

同意

37A0, 終極絕緣體

已完全放棄, 學上面話齋, 攰

我未一樣全部都係男 做政府一世都係咁
今年26囉 但真係好驚

我23就24, 雖然話男仔唔驚,但有時真係想搵個人陪下....
有冇去玩下其他活動去識下人?

秒

我寧願做男仔

你係巴？幾大到

屌你太stick to 香港主流價值觀同埋條女點睇

改變到既煩惱唔值得你去煩

介紹一本書：Men are from mars, women are from venus
入面講男女溝通上理解嘅分別，希望幫到你喇。

女人係極需要溝通講野嘅生物，如果你內向到唔識講野，唔好話溝，fd都難做。no offense，女仔多gay friends，係因為佢地願意聽同理解女人講野。同女人講野唔一定要時刻風趣幽默，膠派得多都嫌煩，有時識得體貼理解，女仔反而會更加願意同你講野。唔駛覺得自己係兵做緊24小時樹窿，做朋友分享下心事，對女仔黎講係啲好普通嘅事。

紳士風度，並唔係做場戲去服侍人，當照顧下朋友，有時舉手之勞嘅事幫下，女人真係會加分，不過太照顧就變獻殷勤，所以用平常心去做喇。如果有心追人就唔好怕蝕少少底，如果係想結婚，至少比個女仔嘅老豆更錫佢。

唔係必然體貼gentlemen嘅人就溝死女，外貌同性格興趣呢啲都係睇個人口味，但呢啲冇話要刻意去大改造，只要個人企理同試試正正，睇得順眼，然後擴闊下自己見聞興趣，其實都已經ok, 對自己都係件好事。

唔好咁灰機喇巴打

首先，你要分清男人同僕人嘅分別

完全係心聲
識hi bye fd的話9up就當然輕鬆
但係要維持一段友誼（甚至進而有戀情）就一定要製造好多講野的機會同共同經歷
咁樣先可以keep住同人熟

巴打要唔要我幫你執執個look
包你睇落順眼先
樣一般打扮得乾淨齊整就更加緊要
性格講野個啲就幫你唔到啦

要追已經輸撚左啦

見到自己

自己太廢就賴香港女仔難溝
收皮啦
話女人搵男朋友易 男人搵男朋友都好易

見你打d字都覺得你份人悶

從來對自己有意見無信心嘅人就係自己

放棄 自動收皮

我用例子答你
小弟早兩日食飯
隔離有兩個男仔傾計
應該大學生黎 講緊追女仔
兩個我都只可以話其貌不揚
但言談中居然話自己有女朋友
所以我都好好奇 好留心聽
有一個成臉暗瘡 頭髮好似鳩毛咁既男人講佢地點識 大意如下：
我有次係邊度邊度識左佢 聖誕節前後第一次約會 幾日後就同佢表白
另一個男仔就急不及待問佢拎相睇
點知一睇 諗都唔諗就話：
哇！講真 真係唔算靚女
我一聽笑左出黎
夜媽媽兩個男仔單獨食飯 應該幾好朋友 但係都咁講野
所以果刻我就知道佢女朋友應該好樣衰 有人埋單就好快應承
純分享 自己參透下
利伸 a0 毒撚

RIP

我想講既
係心態問題
如果你地覺得難既
就一直繼續難落去

街裡愛人一對對
但點解就係冇自己份？

係既, 拍到拖要過五關斬六將咁
好難, 放棄啦, 早D睇透身一世
對自己都係件好事黎

唔經唔覺容乜易變二字頭，眨吓眼變咗A0三十年

其實見到你講到同佢相處咁辛苦，又要諗野講又社交一邊多一邊少好似兩個世界嘅人咁，已經覺得你地唔太夾，係咪毒撚見人樣靚就不自量力
同埋你自己都話自己冇條件又內向...想點呀？ 點解可以講到對冇條件又內向嘅人冇興趣係個女人錯左咁

pm me

屌 樓上果d講咩只要有錢靚仔唔洗溝都有女仆埋黎
你性格內向已經宣告死亡啦 話撚知你有錢靚仔
一相處落或者同你吹多兩嘴就知道你份人毒撚格 唔合拍

其實唔係無野講，只係因為怕講錯野會令到對方唔鍾意自己或者怕講左d低能野怕對方覺得自己無聊，所以好多野都唔敢講，你平時同你d朋友出街其實咪又係乜都講一餐，其實你同你鍾意既人出街果陣唔好成日個心諗住點溝人先，試下用返你對朋友既方式同人傾偈，其實對方都係人呢架咋，佢同d朋友出街果陣咪又係乜鳩都講一餐，你怕醜唔講野人地反而會覺得尷尬，下次人地唔同你出街你仲死

究竟點解你地會諗到咁多話題同d女講
仲可以傾到對人有feel
我次次同女講野都係十句內就完topic
連朋友都做唔成 唔好話會對條女有feel

身同感受 本身上星期大膽咁識到個女仔拎到電話 第日仲即刻約埋佢諗住琴日出黎 成個星期都有keep住whatsapp 結果去到約出黎前一兩日開始少覆 最後話攰話病唔出黎 琴日問佢有冇好啲結果睇都冇睇我whatsapp 唉 估都估到咩意思啦

yes sir,多謝巴打肯覆咁多字比我
明白,理解,清楚,收到！！就即管收皮前嘗試下曖昧少少睇下佢有咩反應,可唔可以進一步
岩啊,因為都識左半年,中意就近呢2-3個月既事,真係要set番個限期比自己
產生左感情真係好難繼續做朋友落去,好辛苦,無謂拖落去
都驚泥足深陷,再耐d,就更難抽身同更唔開心

巴打講d野好中好岩聽,愛情大師

真理

但總有班人係唔肯聽
由得果班人死

只可以話
好多男人本身冇條件
又要求高高
肥又屌
ipad又屌
柒又屌
整容又屌
大佬香港地邊有咁多天然靚女畀佢媾

唔係有你啲咁嘅毒撚我都溝唔到女

你溝果啲係咪靚女黎？

其實怕講錯野都係個唔好既心態.
因為你做唔到自己, 相處得耐都會覺得辛苦.
或者你初初表現到佢鐘意個一面, 但拍拖後慢愎浮返出黎先發現唔係個回事而分開.

重要好多都唔係處
做雞 俾mk中出
好污糟

其實做返自己就算啦，有冇拍拖其實冇乜所謂嘅
俾你咁辛苦追到個女仔，咁追完之後呢？好命嘅嚟緊個幾十年你係咪一樣咁造作？
定係追人嗰陣時當人係寶，追完之後就當人係草？

無條件係咁
係男人都想識個靚女啦

我明
唉 想搵個女仔拍拖都咁難
煩到而家無搵
將目標轉去搵錢好過

師兄
我想轉攻日本
有咩教路

依家有d似電車男咁 一大班人教你點溝女